香港除左窩輪，仲有咩期權可以買？

如題

波馬

10蚊六合彩買個希望

咪港交所果堆option.
做short 本大利少，風險高，好多人贏一年嘅錢，一個星期輸哂